打得好啊 呢班PK福建西

打得好啊 呢班PK福建西打得好啊 呢班PK福建西打得好啊 呢班PK福建西打得好啊 呢班PK福建西打得好啊 呢班PK福建西打得好啊 呢班PK福建西
而且防暴黎之前走

中秋節快樂

手腳們開始覺醒啦
我地贏咗再慶祝！！！！！

火水出埋

真魔法師

打得好

班福建人點解個個都勁面目猙獰

班愛國者同班popo全部都係生得窮兇極惡咁款